改歌：婚紗背後

仍然說笑 即使這是苦笑
望著嘉賓 將他慶賀呼叫
奏著仍係昨天的曲調
或者今天彈得更妙

仍然祝福 祝福這段婚宴
望著婚紗 婚紗背後的臉
你是誰 共你未見一面
卻已經令我心酸

未想講多半句 唯恐怕會落淚
緣已盡不可追 理由誰可領會
讓孤單加空虛 讓當初都過去
縱有癡心 仍難定散聚

婚紗中背影一起遠去
走去蜜月甜夢裡
我但願前事跟他遠去
讓我的心 安靜如水

改左d咩

仍然說笑 儘管這是家燕
望著粒癦 給她慶賀呼叫

呢首歌淨係100毛都改編過兩次

樓豬妙改